**Sensor Ultrassônico**

Projeto feito com arduino UNO R3.

O intuito do projeto era aprender a utilizar novos componenetes, e dessa vez foi o sensor ultrassônico juntamente com leds e piezo.

O projeto visou simular um sensor de ré comum, utilizando o sensor HC-SR04 para medir a distância do obejto, e assim sinalizando através de leds e tons sonoros para saber o quão perto do obstáculo a pessoa está.

O arquivo do código todo está disposto nesse repositório com a extensão .ino, para quem quiser baixar e upar para o
Arduino.

![Screenshot Circuito](images/Circuito.png)

![Screenshot - Componenetes](images/Componentes.png)

Aqui tem o link para o circuito feito no tinkercad:

https://www.tinkercad.com/things/ktorAt75agz-epic-curcan-jarv/editel?tenant=circuits?sharecode=c6e_KHJSZxynmswF21SzNLipw2x49xmssrYw0qKzBV8=
